有咩爽得過係尖沙咀做火車頭

對住d支那蝗細路係咁噴🚬
諗起都爽

煙剷vs蝗蟲

有你做榜樣，佢哋大咗落嚟香港都做火車頭。你仲識淨係喺尖沙咀做，佢哋落到嚟週圍噴，邊個抵啲

咪撚噴錯自己友

有機會大先算啦-.-

成班都聞慣，有撚用

你考慮得遠啲